{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_002208",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 사상 YAJA 사상 터미널점"
    },
    "text": "YAJA沙上ターミナル店は快適さと快適さを同時に感じることができるホテルです。 ここは沙上駅から徒歩3分の距離に位置しており、出張や旅行で訪れた人々に多くの満足と選択を受けています。 全客室には空気清浄機とラテックスマットレスが備えられており、快適で安らかな休息を楽しむことができます。 また、浴槽、カップルPC、OTTサービスなど多様なオプションが提供され、疲れを癒してヒーリングを楽しむことができます。 スタンダードルームは最大10時間まで貸室が可能なので、ゆったりとくつろげます。 駐車施設も便利に利用でき、利便性が高いです。 また、宿泊人数は2名に制限され、追加で無断入室する場合、全員退室措置となります。 未成年者の利用は制限され、身分証明書を確認します。 会員特典はホテルの内規によって異なって適用され、予約や払い戻しの規定もあります。 周辺には地下鉄駅やバスターミナル、アップルアウトレット、三楽公園など様々な施設があります。 平日と週末、祝日には料金が変動する場合があり、駐車は予約およびチェックイン時間に合わせて利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "YAJA沙上ターミナル店は沙上駅から徒歩3分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "ホテルの客室には空気清浄機とラテックスマットレスが備えられており、快適で安らかな休息を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルのオプションサービスには何がありますか？",
            "answer": "ホテルのオプションサービスには浴槽、カップルPC、OTTサービスなどが提供されており、疲れを癒してヒーリングを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "スタンダードルームの貸室時間は最大何時間ですか？",
            "answer": "スタンダードルームは最大10時間まで貸室が可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車施設を便利に利用することができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数に制限はありますか？",
            "answer": "はい、宿泊人数は2名に制限されています。追加で無断入室する場合は全員退室となります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の利用は制限されており、身分証明書の確認が行われます。"
        },
        {
            "question": "会員特典はありますか？",
            "answer": "会員特典はホテルの内規によって異なります。予約や払い戻しの規定もありますのでご確認ください。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺には地下鉄駅やバスターミナル、アップルアウトレット、三楽公園など様々な施設があります。"
        },
        {
            "question": "料金は平日と週末・祝日で変動しますか？",
            "answer": "はい、平日と週末・祝日によって料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場は予約が必要ですか？",
            "answer": "はい、駐車場は予約およびチェックイン時間に合わせて利用することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 346,
        "QA": 452
    }
}